林鄭幾點開記者會讚揚黑社會打擊暴徒，表示公義得以身張

請林鄭盡快出來交待
因出街危險
我自己亦會帶刀自衛💪
因為我好驚出街被人伏擊😱

請盡早出來交待